相反，科学家们在12月21日的《美国国家科学院院刊》上报告说，许多这些顽强的生物依靠岩石和水生存。 居住在冰川上的细菌靠从岩石和水中获得的化学能繁殖|Kate Baggaley | 2020年12月30日|大众科学 
 他说，这表明即使是这些顽强的入侵者也有自己的极限。 跳跃的“蛇虫”正在入侵美国的森林|Megan Sever | 2020年11月9日|学生科学新闻 
 哈迪说，盐溶液可以保持神经的功能，就像活鱼的神经一样。 鱼的鳍可能和指尖一样敏感，卡罗琳·威尔克，2020年11月3日，科学新闻 
 该团队在10月7日的《科学进展》杂志上报告说，对恢复的海草床的长期监测显示，一个非常耐寒的生态系统正在捕获碳和氮，否则会导致全球变暖和污染。 种植7000万颗鳗草种子如何导致生态系统的快速恢复|约瑟夫·波利多罗| 2020年10月14日|科学新闻 
 也许这是一个充满希望的迹象，表明即使是这些顽强的蠕虫也有其局限性，但与此同时，蠕虫的猛攻仍在继续——在传播它们的人类的帮助下。 入侵性跳虫破坏美国土壤，威胁森林|Megan Sever | 2020年9月29日|科学新闻 
 它讽刺和模仿了托马斯·哈代和玛丽·韦伯等作家对乡村生活浪漫而悲观的描述。 这些同时代的女性并不害怕弗吉尼亚·伍尔夫|路易莎·特雷格| 2014年11月20日|每日野兽 
 除了琼斯和哈迪，另外两名受害者的身份已经确认。 印第安纳州连环杀手的坦白只是一个开始，迈克尔·戴利，2014年10月21日，每日野兽 
 后来，这个家庭陷入了困境，哈迪搬到了芝加哥地区的亲戚家里。 印第安纳州连环杀手的坦白只是一个开始，迈克尔·戴利，2014年10月21日，每日野兽 
 据说范恩告诉警察，他在做爱的过程中开始和哈迪打架。 印第安纳州连环杀手的坦白只是一个开始，迈克尔·戴利，2014年10月21日，每日野兽 
 哈代在伊利诺斯州开始了她的生活，然后和她的家人搬到了科罗拉多州。 印第安纳州连环杀手的坦白只是一个开始，迈克尔·戴利，2014年10月21日，每日野兽 
 哈代和希克斯把他们当时正忙着的巨大骨髓扔了出去。 猎狮|R.M. 巴兰坦 
 他知道那是一块手帕，心里想着如果汤姆·哈迪现在看到他，他会说些什么。 克朗普顿|玛丽·j·霍姆斯 
 即使是吃苦耐辣的伊斯兰教徒，也显得憔悴憔悴，他那斜斜的眼睛像即将熄灭的火的红色余烬一样闪闪发光。 红年|路易斯·特雷西 
 自从汤姆·哈迪的来信使他感到寒意以来，已经有三年多了，一切都还很平静。 克朗普顿|玛丽·j·霍姆斯 
 她，安妮本人，像马一样强壮，一生中从未生过病，但其他人就没有她那么坚强。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克